隔離屋成日係門口大叫

隔離屋個阿伯每日無嘢做就走出門口大叫純鳩嗌
其實應該成層樓都聽到但無人出聲 偏偏佢住係我隔離
宜家日日都係屋企比佢嘈住晒 可以點搞

聽過有一位家長，bb從小就會每日番工前抱佢到電梯大堂，等媽咪入電梯先帶佢番屋企，途中BB不斷哭喊，持續4～5年

一齊嗌

對付啲麻煩鄰居只得一種方法
就係親自去拍門或者踢門 然後聲大夾惡咁屌佢老母

我嗰度都係, 不過十一二歲細路, 真係好想和佢老母插嘢磨屎眼

火都嚟撚埋！ 日日瘋狂鳩叫！老豆老母完全唔撚理

光時五缺?

晨早流流搞鳩個bb仲要嘈住鄰居

利申試過佢鬧我痴線之後繼續嗌

佢平時係坐係門口出面我會變咗親自去踢佢

細路唔洗返學架咩宜家

佢識講野之後每次都叫媽咪，最無恥係長輩覺得咁樣玩係無問題，每日7點幾上演

另外樓下又有人每朝餵雀，搞到幾十隻一齊叫，聲浪似喪屍片中被襲擊咁

呀～
死黑警

打爆佢個口咪特

都見佢一段時間

咁咪齋屌囉
該做嘅嘢就要做架啦

就好似我咁
以前樓上住啲細蚊仔至鍾意就係喺度跑跑跳跳 啲大人又唔識教 啲腳步聲仲搞到我患埋神經衰弱

上過門屢勸不改 連震樓神器都用埋都冇用

終歸迫到我親自上門踢鐵閘發癲
癲到差佬都嚟埋
自此回複平靜

呢個故仔就係話你聽對住啲惡人你要俾佢知你惡過佢

關你咩事呀
顧掂你自己先啦

你晚晚半夜睇av 打飛機呀

佢唱呢啲我會開心啲

嘩Ching咁夠薑佩服佩服

Cls係我真係會崩潰 每朝7點

佢嘈到我丫嘛屌你係咪就係我隔離屋

媽咪阿～～～～～阿～～～～媽咪阿～～～～～～我要媽咪阿～～～～～！！！！！！！岩岩出世時超賤，仲要係大堂逗留幾分鐘，而家比較快完場

但都係太過分

有冇半夜出去大叫返 我要屌閪啊